如果出侵華三國志，要有D咩將軍同戰役

日=魏
國=吳
英軍=蜀

共=孟獲

屌仲以為係有侵仔

侵仔=五胡